[緊急]反緊急法，唔好講反禁蒙面法

我地反對的唔係禁蒙面法呢條法例
係政府用緊急法黎繞過立法會
大家記住三權分立先係法治基石
如果政府用緊急法取代立法會功能
他日亦可以取代法院功能
即係球證旁證球員對手連隊友觀眾啤酒妹掃地阿伯都係對面的人

記住

極權緊急法
殺人都合法

push 1/20

推呢個，而家要推出去其他social media，要快

蒙面引緊急 = 送台立送中

Push
所有人都要知

點解都未立就吹晒風好似已經接受咗咁？係想大家唔好反抗匆匆立咗先，唔好俾佢立呀！

推呢個，而家要推出去其他social media，要快

蒙面引緊急 = 送台立送中

推埋你呢個

唔好再係吹<蒙面法>啦!!

感謝各位
push 2/20

極權緊急法
殺人都合法

冇錯, 問題在於緊急法

喪推 3/20

極權緊急法
想走無辦法

推 4/20

同意

極權緊急法
夾硬黎立法

緊急法一立
銀紙變垃圾

就係要緊急法直接宣報攬炒

問題係港共低調緊急法
高調蒙面法

你明唔明

中point

推呀

再推

推 5/20

如果有好的口號，不妨另開新thread一齊推

推 6/20

好似我同你個post 都推唔起

兩邊都反，反納粹德國授權法

推 7/20

邊個唔推我送佢中

推8/20

推 9/20

一立緊急法
銀紙變垃圾

推

極權緊急法
銀紙變垃圾

好似最好

推 10/20

重點係可以點阻止? 送中就話可以包圍立會
而家引緊急法係佢話做就做
我地除左文宣、全民口罩之外, 仲有咩可以做來阻止?

push

圍法院，強逼緊急開庭宣布違憲

唔係咁樣可以點
一係武裝革命囉

我係O Camp slogan 之鬼

推 11/20

唔係阻止
係要社會關注緊急法
等人驚

依家個個都講蒙面法
俾政府spin 走晒注意

屌
我再開個新post

攬炒係要支持緊急法喎

推 12/20